睇到啲左膠藍州Kung Flu咁嚴重真係想像唔到如果仲係黑馬治國會點

爆得最勁全部係Politics Correct(pc)半共產極左膠州份
班左膠州長個個講大愛包容唔敢嚴行防疫令, 又驚得罪班左膠教師格硬重開學校
侵侵尊重State right先唔搞佢地, 如果黑馬治國一定強制全國行左膠嗰套

過去十幾年 beat generation 左膠大愛撚縱壞哂

左膠hippes do love no war要自由唔肯戴口罩自己攞來

唔肯戴口罩嗰班唔係左膠嚟